大家點樣面對身邊嘅人對你嘅過度期待

好辛苦好大壓力
其實我只係嚿垃圾嚟

完全唔理佢地

唔洗理, 你既人生係你自己. you only live once

我做唔到

我太廢做唔到

衰D咁諗：佢地期待又點，又唔係佢地付出。係你付出，辛苦嘅係你自己。你應該ignore D輸打贏要嘅人

你調返轉諗. 你可能對人地有期待, 但人地唔理. 你又可以點

同佢講：

好易變左自私

自私而開心

定背負晒所有期望責任而唔開心

條路自己揀
仆街唔好喊

又唔一定咁極端既

盡力去做

連自己都對自己有好大期望

自私有咩問題
諗起上次有條撚樣問我share wifi
我好似得返幾mb data話唔借佢又話我自私
跟住我話我係咁架啦

you are who you are
just being yourself and smile for them

唔會有問題，反正人無恥就無敵架啦

你做慣無賴間唔中做好d人地就覺得你好好
你100 分開間中拎90 人地即刻覺得你退步
完全唔覺有問題